［多圖］制服學生妹強逼大家打飛機（含資料）

人不在港禁制令都吹我唔漲

唔可以周圍見到張相

唔好推

求下你地放過人地啦，唔好推呀

正野大家一齊j

大家唔好推

女女好可愛 快d搵人瘋狂認識佢地

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

好撚正

好想佢兩個女快d出道做明星
好可愛好清純

唔好推呀

唔好推la

摩牙

唔好再推啦求求大家

大家打左飛機未

唔好推，要保護佢地

..好心你地唔好推啦

求下大家唔好推

推

大佬呀，有冇用vpn 上網呀， 一陣比狗咬呀

犯法了 不要推啊

跪求兩個可愛女女既呀媽照片
生到個女咁得意個老母一定好正

唔好 forwards

想嘔

天使

唔好，一陣 畀佢哋啲同學仔知就死喇

你唔記得咗不推文
我提提你
知錯未
答我！

唔好再推了各位
打個丁就好訓

仲推?

唔好推牙屌

你想我答乜？

係英國 用學校wifi 手機卡唔跟名 佢查到咪入我學校數
幫佢地收窄目標為英國頭十其中一間又點話

答我知錯 罰你抄十次

喂呀！人地好慘架～ 唔好推啦！

阿叔唔識禁，個制係元朗呀？

射到虛脫啦

做咩叫人唔好推
分享j圖人人有責

做咩叫人唔好推
分享j圖人人有責
唔好諗住自己收埋j

真心，唔好推啦

d genes 差撚到, 望到都反胃

真係唔好再推

食唔落

好重口味

唔好推！兩個女女係無辜

你咁推全香港知道晒佢點返學

係咪要逼佢地返大灣區呀！

唔好推啦

我

知

Fbi is watching

錯

了

大

家

不

要

唔好再撞啦

強烈譴責你推

帶兒童色情 有著衫嫁

too old and ugly

唔好再推啦

Watching n jerking off

我想去英國

正

你自己J

請大家大力打飛機

歡迎copy四圍send

英國好多人跪低左
英國既香港學生又怕事唔團結
唔好黎

已射thx

實在太可惡 唔好再推

拿我明白大家好想起底
但可唔可唔好post咁多相 正所謂 己所不欲勿施於人

睇到佢張相 我想嘔啊

無辜？

你班仆街好過份呀 咪再推呀

大家唔好推

不推文回覆

我知錯了

冇無辜，禍必及妻兒
唔攪佢老婆仔女呢種人係唔撚識驚
當個個都怕自己老婆仔女比人攪時佢地就唔會咁放肆

屌你 唔好推丫！

幾撚時搞9佢地家人？？

射左

唔好推阿

真心J唔落

求下大家唔好推啦

唔好攞喇

有無囡囡ig呀，好想食佢隻豬

點解個咁閪殘 點丁得落

好淫

一撚定要 至少攪到校園欺凌等佢學都唔敢返

唔好再推la

唔好推！小朋友是無辜的！

咁撚樣衰

唔好推喇

唔好推！

唔好推，想嘔

唔好推啊！

唔好再推了

豬撚到呢

千祈唔好推

試想像下兩姐妹同是處女
一齊著住校服奶你左右奶頭再一齊摸你大髀內側

兩個細路女遺傳咗殺人犯既樣！好樣衰！想嘔啊！

屌你班仆街嗌左唔好推啦 仲推喎

犯法架
大家唔好印出黎周圍貼啊
無cam啲陰暗位同廁所門都會搵到你走唔甩架

屌 唔好推呀

兩個細路女流住殺人犯既血！
比我一定好想死

好正

咁少相邊夠我打J？

放過人地仔女啦
唔好推

想嘔 機都起唔到喇人猿咁撚樣

洗唔洗我幫你起
利申巴 非gay

唔好推阿，仆街

真係唔好推

咪係
不推文啦

想屌曬佢地既菊花
睇下佢地幾點放學都好

呀

中哂伏 唔知佢地而家點

屌

有冇手足呢

可以話比小妹知

不推文粒掣

壞咗嘅話

唔小心射咗

即係撳極都撳唔到嗰種

可以點算

咪撚玩啦 咁撚柒留返畀狗仔

F5 d同學應該一早知

我屌啊
搞大佢地個肚先算喇

真
唔好再推

不推文回應

J唔落點算

拉

一定唔可以比其他人見到

屌你 拍個爛當 幫幫手 一人j佢地兩姐妹一鑊啦
你估真係大家都想j咩

diu7佢地

Print出嚟痴尿兜好過啦

唔好再推....

不推文回應

老豆玩賓妹又一力證

你玩前門時可否把她的後門留給我用

咩水,好似村姑樣?

係咪富士康女工?

Search唔到大女 ig

好樣衰

唔再好推啦

粒掣好似要高級會員先有
成為高級會員好似要回覆多十條留言

連仔唔好解鎖1001呀

我都想學

細女個樣真係生得好嚴峻 佢老豆做過啲衰野報哂落佢塊臉到

不推文 唔好推

唔好再推啦 小朋友無辜嫁

打飛機呼籲文就唔洗解鎖
1001次打丁次數就夠了

不了不了 重口味

推文回覆

好醜

好過份 send多次叫人唔好亂send

這是不對的

真架？

唔好推呀巴打，想問點拉po

一齊學

女女女輪大米

唔好推啦 唔好呀

研究緊 有教學？

樓上有人話覆夠十個就得

推撚爆佢

咪撚推啦 on9人地仔女無辜架

我見出面啲人都係咁

不推文

拉

前後一齊玩 幫佢兩個女女解鎖人生成就

都叫左唔好推了，仲推

不推

🥪

求下你地放過人地啦 !!!

點解我唔得嘅

違反禁令，唔好再傳

再試

不推文

拉

唔洗怕 樓主姐係我唔係香港

真係唔好推啦 無辜架嘛

Airdrop 嘅用處出嚟啦

係

不推文

拉

古話:殺人
後面係咩

手足唔係condom

不推文

拉

咁細個做雞

屌你呀用不推文

嘩屌，加返慎入啦。

你今晚俾我休息下啦

...

好波

甴近平

警甴

人地放學都有直升機監察 點夠玩呀
希望佢d同學仔幫下手係佢地枱面寫上殺人犯

學生妹兩個喎
試想象下 兩個著住校服
一人一邊奶你奶頭
再一齊用大髀夾你jj
隻手係咁摸你
係咪正先

推到爆

叫佢地奶返老豆jj算啦

唔好推啦 停啦

大家唔好推啦...

一定要 第二日番學locker 檯 書 功課 黑板 全部都要寫你老豆係殺人犯

屌你啦 法律唔好以亂倫
但亂交可以 一齊玩

好過分明明個

波係佢老豆到

你啲女就寶寶，自己謀殺人個仔

唔支持起人底，唔准推

Push

咩起人低 j圖分享

千其唔好攞黎貼街張,派傳單呀

仲推 離哂譜

媽呀 豬撚到仆街

屌唔記得撳不推文

又唔記得

P牌都想幫手推。

不能只有我看到

不過其實真係唔太j得落

好正啊屌

又深又黃

求下你地

人地個女好正

別好再推

咪撚推啦屌 人地女仔嚟㗎

習曱甴

臨訓前 要溫定書先好考試

【緊急】聽日嘅後備方案

【戰術】入嚟傾！唔好以為聽日會好似今日咁順利

don't push

褲都除埋即刻著返

打唔落喎⋯⋯

放過人地啦

好樣衰 想嘔

各位聽我講真係唔好推

想嘔
但不能只有我看到

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

我幫你起機？
利申 巴打非gay

咁黑心架你地

唔好再推喇

停啦大家 唔好推啦

推夠未？

打飛機先啦

咁樣衰點打落手。。。

唔好推 私隱黎架

你班人渣
唔好推

頂你個肺 仲推

求下你地唔好再推，太正啦

真係唔好再推啦

犯法㗎

誇張

香港女兒

咁撚樣衰，等本弱智仔去做護花使者

p牌照推

其實係排十一名
成世都查唔到

狗女有樣睇 好撚柒

唔好推大家

唔好推啦
真係唔好

唔好推，費事有人嬲嬲豬就唔好喇

想屌細女

小朋友先做選擇

屌你 試下咪玩踢爆

夠唔夠16

光源氏計劃

痴線 唔好推

oh my angels

唔好推呀屌

屌 唔記得不推文

咪推啦

有禁制令架,大家唔好推啦

拉
保護學生妹

屌 點解不推文唔到

未睇先推

兩隻死狗女

原來班狗咁出力 唔怪得

求下大家快啲推

屌，用下不推文先

唔好放上咸網

唔好傳喇

呀 對唔著 冇用到不推文

咩叫推呀？
推推推

點用嫁 教下我？

千其唔好啊！！

停一停

唔好推啦
返唔到屋企點算

咁用囉，唔係咩

姐係點樣

我朋友話佢地係警方天使 唔知真定假

強烈譴責！！！
唔好推啊！！！

大家手下留情 放過細路女 唔好推

咁樣呀 你睇唔到咩

好撚豬...

睇唔到踢 姐係點樣

咪推

唔好推了

唔好再推啊

個手仔呀 睇唔睇到呀

雞

搵四個人同佢地一齊玩先

大家唔好再推

唔好搞人啦

一定要逼撚到你地陷家自殺仆街死

咩手隻 狗女幫人打飛機既手仔？

巴打好波

狗女咁得意 係曱甴女隻手仔呀 你咁到睇唔到？

一陣我番唔到香港就好笑

本身除咗褲你俾啲咁嘅嘢我睇

唔係香港大哂？

唔係香港就唔係犯法？

你答我呀

你有冇諗過你咁做對人傷害好大

兩條豬閪咁撚柒㗎返去幫佢老豆含撚啦

我同你講呀殺人犯 禍必及妻兒呀屌你老母mon post狗

推呀推

佢女仔生得好撚樣衰
送俾我都唔屌
拎去做天使就岩
幾時比黑警姦呀？

仲有槍擊健仔嗰個 香港人唔好忘記

好醜樣呀

停啦 唔好推啦 她只是個孩子

比你斷左我

個樣咁樣機都起唔到

話左唔好推，仲推？

將就下 屌住先

已經想像到抽插佢地果陣個樣了

可能已經做緊警犬天使

搵都唔會接嘅case

喂唔好推呀

唔記得撳不推文回覆添

唔推

你咁樣唔得架喎，唔會幫你推

721 811 831 101

拉唔撚到嘅

拉多次

都係唔撚得嘅

「開槍無傷害，起底會致命」

係係係 好好好
吓? 你個女無辜嘅?

咪撚玩啦 咁驚咪塞返個女落老婆個閪度囉Sir

再拉

我幫你拉

咁柒異形

拉呀

岩岩諗住十連鳩up 睇埋上下啲comment 唔好屌我

j唔到

屌咪推啦

一齊拉po

嘔

善用不推文

如果係屋企附近貼到周圍都係就唔好
唔準咁做

仲推癡撚線

賤人！！！

唔推囉

起雙飛

J 爆佢

不要推 這樣是犯法的

好好j，j圖一定唔可以自私睇

成日都無人私了佢2個？

唔好再推呀 會死人嫁！

唔好

叫極都唔聽 叫咗唔好推㗎啦

你班仆街個個都唔記得不推文
到底識唔識用連登架 答我

犯法野 唔好推！

3槍呀 屌佢老母 下下想攞命咁樣

送都唔想屌，屌都係為香港人

唔好推啦
屌
比返個腎人哋阿

唔好再推。。

我唔準你推
拉

千奇五好再推啦 人地無辜架

拉
唔記得禁不推文Tim

唔好再推啦大家

唔好推啦 屌！細路無辜架！

屌 唔記得有不推文mode

唔好推
不推文回覆

臭閪

推。

咪推啦、btw點樣拉？唔識

咪撚推啦屌

//人不在港禁制令都吹我唔漲//
咁仲有皇法既？如果老豆搵仔搵你做 admin仲得了？
法律漏洞真係要修補

唔好再推啦！出事㗎

唔好推啊

個間啲炒菜幾好食

屌 錯post

點del 錯post

Pish

希望大家唔好推

錯post要點搞

we are coming

唔好推啦屌

J死我

唉屌 想叫大家唔好推 又留咗言 Dnlm

好似其中一個吹蕭好勁喎

唔好再share同推啦

識d朋友愛滋成花柳榮好鍾意呢type既女仔 好擔心佢

唔好推la 放過兩個女la 個西俾你地屌到紅海咁闊la

唔準再推啊

痴線 你班網上暴徒離晒譜
btw 想問問點樣不推文回覆

想搞

兩隻黑西好撚臭的

回錯post sorry

推到自殺！

都係嗰句唔係自己仔女就乜都得

別人仔女受傷就冇問題

仲推
唔好咁過分

p牌推

咁先引到人入黎

犯法㗎 ，唔好再推啦

又有新文宣

唔好推呀!!!!
佢地好慘嫁，佢地爸爸逼佢地接待曱甴高層嫁!可憐下佢地唔好推呀

唔好咁過分拉 大家唔好推呀

已射

禍不及妻兒呀⋯⋯ 如果個殺人犯肯自盡

真係太過份

小朋友係無辜
你地唔好再推再share得唔得？

夠啦,唔好再推

嚴重警告你哋

仆街 搞到想嘔

欠債還錢，天公地道

雖然禍及你家人及三代，但父債不一定要女還 ！

唔好咁做！

求你地放過佢啦

好啦喎，唔好再推

推吾郁

唔好再推啦！

千其千其唔好推呀

[德望女請入]
大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

不了

千祈唔好轉發啊！

好樣衰...

唔好再推

千祈唔好呀

痴線咁都打到飛機?

這樣是不對的，我們不應該推上熱門，我們應當保護當事人！

不推不推

大家唔好再推啦

唔好再推啦求求大家
小心出禁制令

唔

好

push

千奇唔好殺一儆百

千奇唔好用麻包袋

犬隻天使

唔好啦

dllm你有無人性？人地無辜架千其唔好推

唔好推plz，人哋好慘

咁_醜樣，淨係拳頭硬左咋

想屌

一世記住兩隻狗女，大家見到就關心下佢地啦

推俾大家享用

咪撚再推

龐會召喚

喂呀咪再推啦

好撚樣衰呀

女女女

女
女女

唔好再推啦屌

唔好推

拉

咁樣唔好好

唔好推啦
一陣比人欺凌就唔好啦

聽日去德望保護人先

唔好撚同我講兩個女係黃
係黃就應該一早割撚左你老竇
同埋今日上警車走叫黃？

連登仔係唔會比犯法既事發生

好撚柒呀

藍絲：唔係自己仔女就乜都得
連登同人：大愛精神愛世人，個個都係香港兒女

正呀喂
德望囡囡

啲支那人紅撚到發黑
聽講十幾年前嘅中国人都有一部分係想見識自由世界

人民日报温馨提示：网络不是法外之地

咁仆街，唔好傳呀

冇呀 佢地講得出全世界都比人洗腦嫁啦
係唔同國家洗既野唔同 接受就好

禍不及妻兒啊 推

大家千祈唔好傳出去

推 黑警食屎啦

我地U還好，但支那人太多唔夠打

如果你係個女
你同老豆割遮
定同全校割遮？

對於起底我予以最強烈譴責，麻煩大家真係唔好再推，如果全香港睇到佢嘅資料咁點算？

以前見過d漫畫 d學生相掉去咸網
比班變態佬打J

唔好同當時人講 因為咁細個受嘅心靈傷害係好大

禍不及家人呀
記得唔好周圍貼呀

唔好再推啦下

唔好搞細路女

唔好推啦，杜絕網絡欺凌

唔好再廣傳

BY THE WAY
咁做唔啱㗎

毅進制撚知英國頭十有邊d咩

真UK TOP 10，最頭一定係：Anglia Ruskin
其他自己GOOGLE啦SIR

應該唔係 我鳩up炸

佢地冇罪架

保護街頭開槍警員
千奇唔好推呀！

干涉別國內政

警狗死全家，冚家同野狗藏獒混交，做人彘

…。

好想射滿佢子宮 搞大佢個肚 再的佢去墮胎

真心希望佢地唔好比人輪大米
大家唔好推ok?

你死啦，中國對全世界都有引渡條例

唔好起人底 咁做唔啱架

保護佢地，唔好再推

不要推了！

人人期望可達到

千祈唔好推啊

唔好推 佢哋已經好慘 喺街見到佢哋要好好保護

你係外國唔犯香港法律規管
但我係唔會推文

???

天生狗乸樣

呢次我真係要割，為手足割除禍港餘孽

唔推唔推

唔好推2

唔好推3

好好丁

唔好推啦 小朋友無辜嫁

兩個女都生得咁難睇

你地咁做好唔岩，係錯！

強烈譴責

Please don’t push

晒鳩氣轉個頭咪又係剩係夠膽搞啲廢老低lv藍絲

lm

豬扒

甴甴

醜

你地唔好再推啦!

嘩 咁撚樣衰⋯⋯⋯⋯

打都唔射啦

唔好推啊 唔好啊

標題黨

邊有 真係多圖 又真係學生妹 兩個打孖上唔好j咩

好過乜都唔做 整怕佢兩個女都好
玩下校園欺凌都夠佢地死

Wtf dont pish

屌唔好推呀

唔好改圖呀

P佢兩個女變av女優

推到佢個女唔夠膽返學讀書

唔好推
放過人啦

不要推

想呵

AirDrop 全校全港全世界都認得警畜殺人犯與牠的狗女

射唔落 sor
羞恥play下算啦

唔好推呀！

唔好再推啦
死人架
真係 唔好再推啦

係啦 真係唔好推
好多人見到架嘛

犯法架，唔好推啊

不要再推了各位

咁撚樣衰 真係相由心生

人衰真系冇計。2個女甘年輕但個樣就成個呀嬸甘

點打得落

一見到又想射

咁樣係唔岩嫁 唔好咁做

唔好推呀佢哋都唔想㗎

J得既都係勇武義士

正傻閪 做到警署警長都成六皮野一個月
求其做咪退休
同埋兩個女都好7 貼錢俾我屌都要考慮下

支持保護小朋友

推上去等大家睇到

咁樣做係非常唔啱
其他係外國嘅網民千祈唔好學

永久保存please

借入： 幫推一下改圖比賽 ok?
又到一年一度移花接木比賽

哇哇哇，真心唔好推啦

做咩咁多人推呢個post

？？？

繼續拉

拉！

佢地吹嘢係唔係好叻架？
如果兩個一齊吹…

係佢屋企樓下，學校門口貼

點可以停呀 屌你

人地就寶貝仔 我地就垃圾仔

拉
快d沉

屌你老母 警甴

仲未沉？拉呀

拉啦屌

good

警告你地唔準周圍貼 我一定報警實捉到你

Don’t push at

打面ok ,飛唔到機

全家閪口閪面冚家剷樣

細細力推一推

等個女憎鳩個老豆都好

好亂，今年11 名定前年11 名，定幾年差11 名，依加頭幾名

對唔住 址唔起

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

唔好再傳啦

有冇人知搬左去邊呀

狗女

求下你地唔好再推

有得共享臭閪未呀

Up

全力

拉

真係好醜樣

let them happy learning and positive growth...

Google translate?!

放過我啦 射左好多次啦

中槍義士不是condom 推到佢個女唔敢番學

一入到黎謝撚曬

家姐公廁比人輪

細妹要百人斬

警告你哋唔好再推啦吓

召喚曾志偉

放過佢

槍債要還

PUSH

好似仲未返學？